我發覺最少有兩集black mirror黑鏡大陸已經實行緊

有一集arkangel, 個女仔個腦植入咗晶片，佢以後見到嘅嘢或者唔想佢見到佢嘢都被censor打格仔！

王喜被指港獨上將cctv是被打格仔

正啦，華人現實可以體驗到虛構情節

另一集，crocodile 印裔保險調查員 用腦電波收集器 收集受訪者記憶

中国又贏

點只2集，仲有芝麻信用

Nosedive 芝麻信用

多難興邦呀
多多都要大方接受

係噃

係支共照住劇情黎治國